放工都成九點，可以去邊拍拖？

女朋友放工都已經九點啦，我第日又番九點，想睇下有咩地方可以拍下拖。吾想成日淨係睇戲同食野。

叫佢上你屋企

吾

打鳩佢

你女朋友放朝早九點
你又返朝早九點
點拍拖

一齊去學中文

認真答，可以每人俾二百蚊出黎去時鐘酒店，去時鐘酒店唔一定要扑野，買d野上去食，傾下計，二人世界下

我唔知你女朋友介唔介意去呢d地方，不過我自己就覺得無乜所謂

請男方一個人比哂$400